[殘體注意]人生必看的十部電影

呢篇文既戲有冇人睇晒 點評價

睇過哂，其實都係啲大路嘢，鍾意睇電影嘅人好快會接觸到嘅經典戲

只睇過四套

雖然睇過晒, 但係咪人生必睇就要睇下點介定
條list幾多電影如果你係係美國/歐洲可能真係人生必睇既
但對於亞洲人就唔係咁講

天機：雷春山居圖

人生點都要中一次大伏
學識以後要睇影評先入戲院

咁巴打有冇亞洲人必睇十套戲既意見同埋原因

垃圾老餅戲
而家緊係睇marvel，nolan果啲

冇教父，十二怒漢

好難覺得ET係必看
即係好似Toy Story
十年前可能真係必看的十部動畫
但十年後又有幾咁必看?
呢種嚴重限制數量嘅所謂必看
除咗最大路嗰啲
其他根本只係個人喜好

大路野正常囉

計我話蜜桃成熟時1997、南洋十大邪術、勾魂惡夢、Big波誘惑都係必睇，要上榜

除左Seventh Seal叫少啲人睇
不過呢啲人生必睇list 多數都大路嘅